車長無錯都要比人9屌，人類就係喜歡齋屌但吾幫手

為車長打氣，又睇到“香港人”既真本性

寫得巴士通道 請勿拍車，當然因為路窄巴士咁大架車過吾到。 巴士好多盲點位，無知既人類用對眼多角度睇多啲先好鬧人！

。架no_ Van 塞住巴士過吾到，後面私家車屌車長？！
。寫到明巴士通道 請勿拍車，架no_ Van 泊車 司機失蹤，途人屌車長？！
。目擊成個情況既隔離線貨Van，又齋講吾幫手睇盲點比巴士倒後，但又屌車長？！

揸巴士好辛苦，carry 路窄又咁多生命，都好有壓力，司機吾係出氣袋！

又係佐敦谷呢個位